年輕人焦頭爛額，最大得益者卻是沉默的中產

講真，根本最大stake係班中產、又有樓又有錢，最受影響就係佢哋。

咁係咪唔守？
做咩要分化

分化撚仆街啦
不分化 不篤灰 不指責
僅記五大訴求

咪撚分化先

請善用起底功能

咪撚分化啦屌

二百萬人遊行你估無中產咩

咁你想點

同意
利申:中產

香港你無份？

如果係咁計較，同沉默的中產有咩分別？
而且有d中產係唔方便出來，但用另一個方式支持（例如金錢，專業知識）。
我相信成個運動係要唔同既階層一齊支持先會成功。

死撚開分化撚

借位推推
【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

200萬人中好多係中產

唔係班中產會2日有600萬賣廣告，仲有立場200萬，陳方安生100萬等等，無錯中產有包伏所以唔衝得，但絕對唔係無做嘢

請善用起底功能

負評，上一頁

中產唔屌已經當幫左手，兄弟爬山

唔同崗位

有錢出錢
巿力出力

認同，一講到要錢真係次次都勁快到target

樓主收皮 block柒你

班中產已經肚滿腸肥。。
仲上前線拖後腿咩。。。
但出錢佢地絕對無say no

唔通中產課金又同你講咩
不分化不割蓆

不分化

為國捐軀挒仗嗰d夠係無份享受啦
但佢捍衛自己屋企人 下一代 親戚朋友 鄰居 所有曾經同自己有connection 嘅人

下下講自己無人打仗
全世界一早畀蠻族統治咗